你生氣的樣子最可愛

自挽

不能只有我看到捏

推

很讚吧

沒人理我喔

不能只有我看到

就是說

冇我肥 推

巴打不錯

想你呢

想和你談天雪地 我係久b老婆啊

我唔鍾意男人的

我是女生

🤔

不信 可以問吓久b

唔識你地 自我介紹下

我係風紀委員久b個老婆 佢日日唔理我同個bb
好傷心

唔知你地啲背景故事